其實點解D基佬屎忽鬼咁鍾意扮智者?

全部都好鍾意扮智者 懶係有獨立思考 扮眾人皆醉

特別係健吾 根本就係一個小氣八婆 成日講埋D垃圾

唔明點解佢facebook都有 10幾萬followers

屌健吾!

你走先,幫你頂0住!!

Follow健吾嘅都喺on9

AGGER